有時 腳同手 谷左粒死血 好痕

有時 腳同手 谷左粒死血 好痕

例如腳長期壓住夾住

谷左粒死瘀血 好鬼痕 又陰痛

點解決

用針吉爆佢

救番醒啲血